契爺Solomon Yue出post提及香港警暴，有twitter嘅手足快啲去留言

Link

Link都唔餵埋

因為俾D癲人hyjack咗

人地幫埋手。我地都冇人推？

即刻做，唔駛諗

推

已推

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

Push

Rt

RT